c朗鬥美斯 麥巴比暫時好似都冇對手

點搞
冇得上黎開戰 人生點過
其實美斯後期贏左C朗
已經冇咩好再抽
依家條傻鳩走埋

美斯後期贏C朗😂❓❓❓

係
其實全程都贏
但費事班C朗Fans 又入黎屌

美斯金球4:1比人追到5:5準備輸多個都叫後期嬴左C朗

隊友問題
但個人戰鬥力一向美斯贏好多
同埋金球獎已經冇乜指標性啦
用自己隻眼睇清楚好過

美斯嬴金球個陣就係美斯好勁係球王

而家比人追平就反CUP就金球獎已經冇乜指標性

九唔搭八
樓主係咪弱智？

咁歐聯都無左指標性

係，班傻鳩賤種迷淨係識得用金球獎嚟打飛機，隻眼唔撚識睇邊個好波啲。果啲國家隊教練同隊長同邊個fd咪投邊個囉，賤種世界仔，平時鍾意用晒啲時間social咪多啲票囉，美斯每日淨係練波，撚有時間同班投票人士打交道咩

呢個post結論:
麥巴比 wfc

樓主又搞事燈死小花

個人能力贏曬

美斯有就冇問題，C朗有就出千
我做美斯迷都覺得兜到肉鳩酸

撐得美斯既 你知咩事啦

麥巴比同尼馬爭做影帝

歐聯，全世界最高水平賽事，都冇指標性
好心啦，兜到我都唔想睇了

的確係
大家世界盃都出16強出局
又可以吹到C朗 點點點 帶領

4比1果陣 花迷冇打飛機咩

條力架無人討論

玩嘢方面 同尼馬鬥

咪又係marketing先捧牙朗上位,足協唔會俾一個人獨大,太多既得利益者

Anyway今年到美斯拎囉

疤狗真係好肉酸

伊禾比

樓豬是蝗

幾得意， 美斯金球領先果陣就話美斯靠隊友幫想減低佢金球含金量， 依家樓主話美斯五金後因為隊友問題攞唔到又比人笑

屌收皮啦 自己睇賠率美斯5倍拎閪到咩

1.3倍既牙朗拎唔到都唔撚會係小花拎

賭乜都得 小花拎到金球既我係旺角裸跑 拎唔到既你去旺角裸跑賭唔賭

點解無我沙既討論

支持裸跑 樓主條傻閪出黎接受挑戰

唔煲熱牙朗點引你啲傻西買呀,美斯今季不敗奪冠

夠疆牙朗拎你同我玩69,美斯拎我同你玩69

喂 你痴線架
關我咩事
佢地兩個玩啦 祼跑
我係連登開始下post 就得

呃撚含既出番去啦

佢地係咁 慣了
作為一個美斯Fans
好多野都睇得好開

阿朗醒 今年拎埋金球過蛆
6比5超越美斯 冇仇報
btw朗

我係花迷呢鋪都幫唔落

個人能力 射波腳軟 好勁呀

6乜撚9，一句講曬賭唔賭裸跑?

屌你 咪講左唔同你玩囉
樓上個幾條友唔係我黎架
我典型鍵盤戰士
做咩同你跑步呀

屌,自己友呀樓主

美斯後期輸九條街喎

Modric都無金球
佢好唔好波？

樓主點睇英撚不斷吹奏既kane? 做唔做到包皮勁敵?

都得既
Kane 都係入波 篤一腳
依家多左番後交下波
踢啲冇Feel 足球

自己友還自己友
嗌撚含還呃撚含

青山走犯

點解咁講野呀

球王

屌你老母咁都有我呃撚含